特朗普可能介入逃犯條例修訂案

吹水咋啩

諗多左喇

唔使介入，只需懲罰

刁仔真係冇腦